覺得有啲女仔好幸福

有人錫有人呵

世界就係咁唔公平

等睇狗公講留TG

我咪可以借啲意r撚含

呢個真

金鐘連登仔

衰 笑金鐘仔

你個名

PM

到有個出身窮既男人對你好
你咪又係睇唔上眼

梗係想啦

會唔會係厹

樓豬擺低tg先

但有d身在福中不知福